水晶店

有冇做緊賣水晶店嘅可以分享下點入行
自己本身對呢方面好有興趣 但會喺想搵ft
上網搵過又唔覺有

自己開ig shop
利申唔識

樓主男定女？

男

up

背晒所有水晶種類先再講